{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덴바스타 호텔 헤리티지 경주점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午前12時までです。 駐車は無料で提供され、1部屋あたり1台が無料です。 大人は追加料金として1人当たり20,000ウォンが付加され、7歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。 寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加で発生し、この費用は当日現地にて決済します。 客室は禁煙室です。 チェックインの際に割り当てられた客室は特定の客室とベッドタイプを保障せず、客室の展望も保障されません。 未成年者は予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台まで、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は追加料金として1人当たり20,000ウォンが付加されます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "7歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加で発生し、この費用は当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられた客室は特定の客室とベッドタイプを保証せず、客室の展望も保証されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 298
    }
}